（拋西瓜）精流水 請入

你d 175

係咪仲要繼續溝?

佢跌個陣唔溝 反彈個陣先溝架

我記得果時仲要比佢串$70 買823

睇$30

$81

仲未上水

係吉利 post 上左了